點樣突破國際文宣樽頸位

喺Telegram 睇到。幫手推下

突發」終於諗到點樣突破國際文宣樽頸位，跟住咁做一定會贏！

我地係一班係前線發過夢而且有文宣經驗既人，而家我地要徵求大量識製片既人同各類資源去製作影片

而家有急切需要製作大量文宣影片係Youtube 對外宣傳，原因如下：

1. 香港示威係外國人心目中仍然歸類做「國際新聞議題」，正如當初你係新聞到睇到烏克蘭示威一樣,會表示關注，但不夠切身處地

2. 要改變佢地對呢場運動既perception, 就要用另一種文宣角度去宣傳，可以參考以下呢段片
呢條片有62M views, 能夠引起咁大迴響係因為佢加入左故事性，將暴力原素巧妙地過濾但仍然有種震撼感，而家我地既文宣雖呈現到事實,但人既腦部結構係會對暴力血腥野產生抗拒，呢個亦係我地既文宣係外國睇完like 完就算

3. 我地要輸出更多呢類文宣影片，令我地既形象係仍地心目中由「示威者」變成「歐洲難民」一樣，仲記唔記得當初係由time magazine 既一張難民遇溺既相引法「refugees welcome」既時候？

4.要係影片入面打感動！宣揚普世價值同真善美而同警察既暴行作出對比先可以感染到target audience

5.要令美國議會支持我地,就要用呢類型既文宣拉攏一眾民間左膠，只要有外國普遍民意支持，議會就會好大機會通過

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

點解無人諗去遊客地區擺英文街站

推
大大力落中共面

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

星期日全球反支納粹
納粹問題係全球問題
所以呢個星期日嘅文宣最好link到去納粹

Jews ~ Uyghurs
Rhineland ~武裝化南海
捷克斯洛伐克 ~台灣
無限制潛艇攻擊 ~南海航行自由
德意志生存空間 ~中華民族偉大復興

要組織將全球戰線對抗東方納粹

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10